鏝對利呢場係咪經典假波？

費蘭癲奴補射攤Q
拉利拿2打1射失
阿古路門前set定比佢射炒高

唔係，係球員臨場表現唔好

見到lalala果下諗起之前謝拉特智破假波集團

兩邊都買撚左1-1

係

笑片黎

阿古路最尾10秒是鳩但射上觀眾席

收到風阿古路同拉蘭拿開緊p

有冇廢拿癲奴果球既重播睇 死人精華竟然唔播

Youtube可能有
果球好鬼
阿古路比人拉跌無吹
跟手後剷又無吹
廢佬空哂射失

離門兩碼 空晒 竟然....我笑左勁耐

球證都收左唔少

球證都幾幫利記

1:1完美結局 你仲想點

呢個回合打和

琴日變化地